麥路人口碑差到大陸網買完版權都唔收錢畀人任睇

聽講正常新戲擺大陸愛奇藝（我估係類似Netflix 果類平台掛？），除咗畀十幾蚊月費做會員仲要畀幾蚊先睇到（據說係睇口碑之類，Marvel新戲直頭要畀多廿蚊，舊/爛戲多數做會員就直接免費）

但近排人瑞唔知咩事連大陸Fans都勁反佢
（好似話佢冇歌藝呃飯食、肥、醜樣、個飲食節目買點擊率之類，總之就一連串野加埋關公災難啦）

套戲喺大陸仆晒街，連愛奇藝都淨係做會員就睇得，直接歸類去同舊戲/爛戲一個level...

抵撚死

等睇奶共千女华變票房毒藥

補多張圖
正常新戲會好似圖入面果啲咁一係呃你買vip一係好似RDJ果套咁要另外收錢
而麥路人係冇呢兩個icon直接任睇

麥路人 豆瓣6.6可以了，想打擊人瑞，要真憑實據才行。
大陸文青對華語片都十分苛刻，6分以上已經及格了。

相比 聖何塞謀殺案 豆瓣4.9
大陸沒有上映，直接上線流媒體，更加可憐。

說到底，大陸人現在已經沒多少人想看所謂港片了。

呢套戲真係好垃圾 好多位唔岩邏輯
想一味講人幾慘

呢啲傷春悲秋片近年唔少啦，重要有啲奶共演員係度邊有黃人去睇
藍賤畜一係窮廢老唔會入戲院睇戲
一係有錢有勢離曬地唔會理呢平民

預咗票房唔好啦

郭富城求其搵份工得啦，洗乜做到咁慘

我冇入戲院睇，只睇過網上評論

郭富城同媽媽果條線完全唔合理
本身諗住入戲院睇 好彩冇去

人瑞 麥路人
大陸票房：幾千萬人民幣 下映後上線流媒體（會員觀看，大部分港片都如此）
香港票房：八百萬左右港幣

臭四 聖何塞謀殺案
大陸不上映，只上線流媒體，6塊人民幣觀看（想看的基本盜版下載，基本不感興趣）
香港票房：230萬港幣

都不知道誰可憐 ？

套戲比錢撚有人睇

認真, 套戲真係好離地, 完全唔係講緊現實世界